[台灣睇六四] [全面真相] 六四感言：正義永遠來自剿匪

先給大家看看香港維園年年都要舉辦的燭光晚會

然後轉一個小英總統的推文

順帶來一段標準悼念套路：

1989年春夏之交，來自中國各地的百萬大學師生和民眾，聚集在天安門，要求實現自由民主，卻在六月四日這一天遭到解放軍坦克的血腥鎮壓。

血的教訓告訴中國人，期待中共實行自由民主的轉型是妄想，紀念六四，就是為了凝聚共識，不結束中共一黨專政，中國永遠不會有自由民主！

看過剿匪學院文章的人就知道，剿匪學院從不屑於左膠式的政治正確，所以即使在這個一邊充滿感傷，一邊大吃人血饅頭宴的日子裡，本學院依然要教育你，以上這段感言，只有最後一句是對的，就是：

中國永遠不會有自由民主！

剿匪學第一定理

證明：為何中國永遠不會有自由民主？

因為：中國人就是在野的共產黨，共產黨就是執政的中國人

所以：共產黨結不結束都不會有民主，只有中國本身結束才會有民主

證明完畢！

然後就有很多中國人跟精神中國人要來噴了

比較直白的會說： 草你MA个台巴子，你怎麼不去死！

比較委婉的就說：當臺灣人被專制鎮壓時，中國人不會這麼冷血沒人性，因為中國人至少知道什麼是良知和正義（但是鎮壓台灣人的就是中國人Orz）

既然一定有人會噴，那就要來寫一寫。到底天安門事件是怎麼一回事，它真的是一場追求民主的運動嗎？

首先這個因素是可以排除的，因為從任何角度看，六四運動一開始的訴求不是民主憲政，而是反對官員及其家屬利用特權貪污腐敗，起因則是腐敗猖獗導致的嚴重通貨膨脹。

但是我們根據後來二十多年的歷史來看，中國人真的會在乎腐敗到要求實行民主憲政嗎？當然不是，中國人在乎的只是我有沒有份一起腐敗而已，而只要中共能維持住房地產推動的經濟增長，也就是一種利益均霑的腐敗，其實他們根本沒幾個人在意官員腐敗，更別說民主憲政，像下面這種人的看法才是中國人的主流。

其次，在這場運動中，被美化為開明派代表的又是些什麼人呢？

是14歲就被中共拉壯丁，當了紅小鬼，參加少共師的胡耀邦，所謂少共師是什麼呢？就是一群少年恐怖份子，主要任務是蒐集敵區情報和半夜殺地主全家，嚇得農民不敢不服從中共地下游擊隊，然後美其名叫「軍民魚水情」，每個欠下的血債都比今天的ISIS兒童團多得多。

到了延安之後，又成為毛澤東推行整風（就是清洗跟肅反）的重要幹將，國共戰爭結束，在四川屠殺抗糧的農民，誣衊他們是土匪富農，手上冤魂何止百萬，就這麼樣一個人，只是因為死前幾年給一幫跟他幹過同樣壞事，文革時被整的共匪老幹部平反，就成了「黨的良心」。這就好比你稱呼石岡一郎君（蔣介石）是台灣民主開創者一樣可笑。

另一位代表人物趙紫陽， 同樣红小鬼出身， 年輕時就是河南有名的「土改專家」，僅此一項，你就知道死在他手下的地主跟農民不計其數， 他在河南滑縣的父親趙廷賓有良田數十畝，就在他1947年主持的土改中，被他大義滅親簽字處決，故而鄧小平稱讚：「 將來我們解放了，像小趙這樣的同志都是黨的寶貝啊！」

在他五十年代主政廣東期間， 他大規模進行「土改整隊」，僅批量處決的「地方主義分子」的「反黨集團案」就涉及2萬多人。而整個「鎮反」和「土改」過程中更是殺人無數。六十年代，他賣力地執行毛澤東的大躍進政策， 處決拒不交糧的農民，甚至連農民家的稻種跟菜種也搜刮一空，導致上百萬農民慘死於饑荒之中，他的執政是許多當年逃港廣東人的夢魘，而這些逃港者的後代現在卻反而在六四這天紀念他，不可不謂諷刺。

就這麼樣一個人， 被老共匪們稱讚為廣東的土改專家、群眾運動專家、農業專家，然後因為他下台前幾年，找幾個他秘書的秘書，寫一堆紙上談兵的黨內民主改革方案（只是黨內民主喔），並且從未付諸實行，就成了「中國民主改革的設計者」。可笑程度僅次於稱呼蔣經國為「台灣民主先輩的保護者」。

中共的歷史沒有一頁是清白的，中共的高官沒有一個人的手上未沾染過人民的鮮血。沒有投名狀，何以上梁山？你如果相信中共那些能被屠夫劊子手提拔起來的高官有手上乾淨的好人，豈不是等於相信馬英九會提拔時代力量的黃國昌跟林昶佐入閣一樣荒謬。

故而，以這兩個殺人盈野，手上冤魂無數的共產黨員為象徵的一場運動， 起因其實是兩派惡棍的鬥爭，而不是什麼改革派與保守派的鬥爭，更不是什麼民主派與專制派的鬥爭，共匪裡面會有民主派，等於你要統促黨裡面有台獨派一樣不可能。

比較悲劇的是，權力鬥爭的其中一派，吸引了一幫當時的小粉紅學生來幫腔作勢，然後玩得太大無法收拾，於是被老布爾什維克鄧小平狠狠地打屁股，之所以說只是打屁股，是因為這無疑是屠夫鄧小平在他從政生涯中，殺人最少的一次，否則你今天就不會看到還有六四親歷者在國外了，好比你有見過「土改鎮反」的親歷者活著到國外的嗎？。

這次事件的性質類似於毛澤東整死劉少奇，薄一波鬥死胡耀邦，恐怖份子打死共產黨員這類事件一樣，兩方沒有任何一方屬於正義，只有兩方同歸於盡才是正義。

而且類似的套路，他們的導師鄧小平十幾年前才玩過，之後藉此打倒了自己的政敵四人幫，所以這幫紅小鬼跟小粉紅想炮製一樣的劇情把鄧小平搞下台，不管一開始是否就有類似的策劃，必然引起老江湖鄧小平的殺意，想用我的招搞死我，你們還早得很！

請參考下面1976年天安門事件的回顧。

六四學運這幫學生領袖，個個都是大中華膠，他們在屠殺之前從來沒有人喊出過推翻共產黨，屠殺之後沒有人喊出過支持台灣圖博東突香港的獨立建國，甚至還很多是毛粉，所以他們當時要的根本不是民主，而是老共匪讓位給小共匪，如果他們當時站對了邊，他們就會變成今天的胡錫進，當年賭對邊的胡錫進，就是這樣看這些當年個個比他夯的學運領袖。

所以六四這個事件，就類似於王炳忠、侯漢廷、林明正要逼宮新黨的老黨棍郁慕明（鄧小平），然後郁慕明跑去找統促黨（PLA）痛扁他們一頓，其中林明正不幸犧牲了，王炳忠跟侯漢廷就跑去國外到處哭訴自己一片愛黨愛國之心被法西斯老黨棍殘酷地鎮壓，然後用悲情作為談資來把妹，用人血饅頭募款到自己口袋，時不時兩個人的故事還對不上，互相指責對方臨陣脫逃，都說背著林明正屍體穿越坦克叢林的是自己，還要求募款在紐約中央公園給林明正建立塑像。

對台灣鄉民來說，他們有哪一方不是壞蛋嗎？他們如果逼宮成功了，有可能比原來的老黨棍郁慕明好到哪裡去嗎？有可能不做共碟，洗心革面支持台灣建國獨立嗎？你看看下面這位不就知道了。

一個東突厥斯坦人，在東突厥斯坦已經開始被文化滅絕，被強制婚配，被送集中營再教育，接近於二戰時猶太人的種族滅絕危機時，他倒是沒出來募款去救助自己民族同胞，這時候他應該做的是站出來高喊東突厥斯坦獨立建國，更何況他還處於言論自由的台灣，而呼籲為中國民運人士立塑像，就是他還認同中國本身，卻忽略中國這個概念的存在，就是要滅絕他民族的兇手。

所以坦白說，中國民運份子號稱要追求中國人的民主，卻反而得到中國人的遺忘與訕笑，一點都不冤枉，冤枉的是那些被他們悲情梗騙捐的香港人，以及被騙炮的妹子XD，像下面這位不吃騙炮梗的妹子，我簡直不能欣賞更多。

所以講了這麼多，如果今天有人跟你提出要「平反六四」，或平反任何共匪迫害事件的人，你就應該直接掉頭不甩他，因為平反這個詞，就是承認共產黨對你有合法審判權，你找迫害你的土匪給你平反，跟請鬼抓藥單有什麼不一樣嗎？岳飛是找秦檜平反能得到他的正義，還是直接拿刀刺殺秦檜能得到正義？
如果你想從匪的手上討回正義，你唯一應該做的是剿匪。
正義永遠來自於剿匪！

日本人如何從匪的手上實現正義呢？他們會去找勾結外國共產黨的日共爭論誰才是愛國？日本武士精神的作法就是直接對共匪實行天誅！請看下圖。

以色列人會向自己的民族仇人要求平反？當然是以「上帝的復仇」解決民族仇人，請看下圖。

以色列情報及特殊使命局， 簡稱摩薩德，為從事恐怖攻擊與反恐任務的國家特務組織

台灣民族會要求白色恐怖劊子手給自己平反？這才是正港台灣人追求正義的方式。

以德報德，以直報怨，以剿報匪，別無其他。

想用下跪來哀求正義或平反，只會讓你永遠跪著。

於是可以肯定的說，這些個民運份子多年來的追求平反已經成為騙捐梗與騙炮梗，因為他們並非不知道當年殺害自己同志的仇人後代在哪裡，個個都在西方國家住豪宅開跑車讀名校呢！他們也並非沒有資源人力進行復仇行動，你沒看到每次辦活動搶募捐都一大堆號稱反坦克專家嗎？

如果那些個養尊處優的「共產主義接班人」在國外感受到了被施加天誅的切身危險，這些個民運份子被扣留在國內的同志，或者人權運動與公民運動的推動者，無疑能得到稍好一點的人道待遇。

那他們在國外為何從來沒有任何類似行動？

唯一解釋就是：他們都想吃人血饅頭，但是堅決不做饅頭，都想消費烈士，但是堅決不當烈士，都想找「共產主義接班人」募款，怎麼能讓客戶覺得自己是新選組呢？

極少數例外是下面這位。

可惜的是，他既不會是最後一個文字獄受害者，也不會是最後一個人血饅頭，只要所謂的「中國民運份子」繼續追求「平反六四」，而不是拿起武器「剿匪建國」，就會繼續消費他的犧牲，他的犧牲成就了搭便車的民運同行，騙捐騙炮時個個自稱跟他是一起拼過命的同志，而他真誠想喚醒的中國人卻會如此報以他的無用犧牲。

這就是一位沒有祖國，或者錯認祖國的民主運動者，將必然遇到的悲劇，正是因為他對自由民主價值觀的信奉，比他的同行們更真誠的多，故而他就成了求仁得仁的殉道者，以及同行最好的業配文主題，這就是偽中華民族的逆向淘汰機制。

好文

反共保平安

剿匪學院

樓主系米
Yukman口中既「民進黨在港打手」
Yukman只狗口中既「本土急獨派」

完全中曬，年年去維園坐下鳩叫兩聲真係把燃。

香港都有650萬人等住做AO

唔使Yukman
之前已經有位三毛屈過我係民進黨打手啦

佢地唔明白
六四只係小共匪比老共匪打pat pat
同佢地意想中果種既政治改革係差好遠

雖然唔明北京點解仲咁介懷呢種事
或者所謂既介懷分分鐘係扮出黎
北京想香港，以至台灣年年都悼念六四

讓我這台仔酸兩句，這些人等兩岸開戰後我看也沒那個種上戰場去勦匪
到時再說自己不想替"中華民國"這個"中國政權"打仗溜之大吉
這些人既仇中共也仇中華民國， 帶著對"中國"有著極度惡意的有色眼鏡看待事情

或許六四本身真的是共產黨的派系鬥爭中的一部份
但硬要說整個中國沒有一個人希望追求民主，這就是很有惡意的偏見了
那些現在流亡的民運人士當年也沒少吃過苦
我是不知道這些出生在和平的台灣沒吃過苦的小屁孩有什麼資格評論他們
對這些急獨派來說，只要心裡有一點點期望中國變好的人都恐怕都是他們的敵人
非得把和中國所有有關的一切綁在一起後當成一個明確的箭靶來攻擊
至少我是不屑和這種思想極右到奇葩的人與之為伍

星加玻獨裁者李光耀 / 星加玻的成功 告訴大家：

勸對手親中國 / 不能擺脫中國

同時

自己拒絕共產主義 / 跟中國切割

Btw, 不要跟「成功」爭論

給這些有偏激思想的人當統治者，肯定也會幹出和中共一樣的事情
到時就發動新文革，把所有心裡想著中國的人都拉去批鬥 ，所有中華膠無論程度都得死
急獨派和統促黨一樣，都不是什麼好東西
一切言論行為無論是非只為自己政治目的服務
內心毫無包容能力的人沒資格和人談民主

星加玻成功只不過是剛好位在麻六甲的戰略要地佔盡便宜罷了
要是星州只是太平洋上一個狗不拉屎的小島
十個李光耀都沒辦法讓這個國家富起來

還有李光耀就是個十足的獨裁者，和中共本質沒啥不同
他曾經公開威脅選民，要是不投執政黨就把你們這地方變成堆垃圾的貧民區

其實文未都有回應過呢點
這就是一位沒有祖國，或者錯認祖國的民主運動者，將必然遇到的悲劇，正是因為他對自由民主價值觀的信奉，比他的同行們更真誠的多，故而他就成了求仁得仁的殉道者，以及同行最好的業配文主題，這就是偽中華民族的逆向淘汰機制。
中國內都會有好人, 都有人希望追求民主
但一日在信奉大中華意識下
再多一百個劉曉波都是徒勞無功

我上面說的很清楚了
我不認為這些思想偏激的人有資格和人談論民主
當年毛澤東和共產黨嘴上也沒少過民主自由，但思想偏激導致的結果就是殺光所有非我族類的人
急獨派的本質沒什麼不同，嘴巴上左一句民主右一句為了台灣
但事實上卻是想把所有阻礙他們"搞民主"的人都消滅
毫無包容能力的人沒資格說民主，一旦得到權力就只是下一個獨裁集團

寫得實在太好，中國最根深蒂固既問題一直唔係在於執政者有幾殘暴，而係中國人與生俱來既自私，不理他人死活既劣根性。

就算推翻共產黨，中國有所謂既民主，亦都只係變成暴民政府，中國人既劣根性只會更加放大。

我既結論係：呢一代既中國人其實係無得救，唔好妄想民主可以拯救到佢地，中國人最叻一樣野就係換湯不換藥，昂山素基係一個活生生既例子

民主的本意是要靠協商來找出最佳解決方式
而不是透過極端思想來煽動人們，告訴人們什麼是對什麼是錯
"有著中華思想的人就不會有民主，消滅中華思想才有民主"
這不叫民主，而是打著民主的名義來為自己的目的服務
對急獨派來說只要"中國"沒了自然就能獨立
所以無論中共或中華民國都是敵人
然後把整個中國的一切給包裝成民主的敵人，好來滿足他們的目標
你真的相信這些人一旦有了權力會和你講民主?
歷史已經告訴我們，越是這樣的群體到最後只會把不符合他們想法的人都殺光

你有你的民主，我有我的民主，唯有互相包容彼此的想法才能成為真正的民主國家
這種你的想法是錯的，唯有照我的想法才叫愛台灣的群體，就是下一個納粹黨跟共產黨

你的想法很美好, 但回歸到現實執行就是另一回事
"有著中華思想的人就不會有民主，消滅中華思想才有民主"

或者這樣說
在民主與統一之間
中國人選擇了統一
如果中國人選擇了民主, 那下一步必然是分裂
當"中國" 分裂後, "中國"就再不復存在
而是大粵國, 滿洲國等多國體系所組成

至於"中華思想"
目前既中華思想的主流是外儒內法
外儒內法實際上是早期的列寧式共產主義

成日有人問
點解唔做第一個
咁我做咗第一個之後你唔會唔跟機一齊衝
問得人會唔會做第一個
跟本就冇諗住起革命